見到騰訊adr升到450蚊,夜期美指破頂開心到訓唔到

短期祝福700見450
388見388

2628上翻接近28蚊水位
另外等賭股版塊位再入正股擺下

700升到449 就話見450
勁

以此帖作紀錄，希瑪賺左嘅價位已經好夠過肥肥年

我指希望450係新支持位
就算回都希望企穩450樓上
我太開心亂咁打野

燈撚夠未

尋晚見到呢啲post已經知道一定燈撚到仆街

都見過450bor

我d末日call 等緊打救

燈撚到轉燈

好驚呢啲post

仲有388，2318同2628 gogogo

燈完未

而家返工真係唔知為乜？

跌啦
跌落去等我再入

比我做燈啦屌佢成日玩燈掣，又轉紅

跌深d!
插到反皮

留名睇反燈

唔係真心冇用

睇來港女聽日可以收皮